好L辛苦，睇住出面d股全面反彈，自己就重倉GME..

今次真係貪字得個...

黎明前黑暗...

走貨啦
依隻野20蚊都比多佢

又唔好咁講 我果時買佢真係覺得佢會升上30

都係升幾%咋

一早退左場番番出去玩lu

冇圖一律鳩講

AMD預計產能問題在上半年依舊持續
NVDA既ER後要小心，應該都會跌，佢產能問題更嚴重

AMD expects PS5, Xbox and PC chips to be in short supply in the first half of 2021

Despite the record he broke AMD in 2020, They are warning that there is going to be a shortage of chips for PS5, Xbox Series X / S and PC during the first half of this year 2021.

As reported in Tom’s Hardware, AMD recently reported on its earnings in the last segment of 2020 and AMD President and CEO Lisa Su spoke of this shortage in response to a question from an investor who asked about the amount of stock with which to They count given the pandemic situation due to COVID-19.

“And so when we see things better after the first half of the year, we will add capacity for the second,” Su said. “And in terms of how we plan it, overall for the year we have good prospects in terms of demand and supplies. And that’s the foundation of the business.”

SEND錯

好L開心，睇住自己D股全面反彈，而自己冇持有既GME暴跌

班 yolo 贏曬你地d錢 而家唔洗番工日日屌女

黎明前最黑暗
sh to the moon！

sh 撚去哂邊

上星期我地都係咁
睇住gme升
其他股跌到仆街

早牌gme升到仆街
冇買既人個倉紅到仆街
而家調番轉姐